有時諗到就算有女都滿足唔到佢就好sad

本身已經唔高大
樣又開始殘
屋企又有野煩
而家三十
仲要開始衰老
包括生殖能力
呃唔到人
以前一日j五次
七次
結撻撻
而家一日兩日
未必有一次
仲要水nel nel
真係好驚
三十歲已經咁
點捱到四五十
講真
三十過後
就唔會有純愛
起碼現實中唔會
不過如果係咁
都冇辦法
自己做左大人至知
原來做男人咁難
講真
你話同d女訓
齋訓
佢都唔信
你自己都唔信
只不過冇能力
唯有挨挨笨笨止渴
呃住自己先
但其實你心裏係知
d女見得多男人
一早知你咩事
不過費事踢爆你咁解
除非你真係好有條件
好高大
條件好優厚
一生人
冇幾可真係puppy love
打後每一次
都不免染塵
外型 背景 膚色 性
但現實係咁
自然定律
亦唔係人既意志
可以扭轉

結撻撻 水nel nel..